廚房仔想請教轉行做it

19年grad 入左酒樓做咗一年，而家做左一個月14k ,想請教下可以點樣轉行it(同埋想知下對廚房仔去外國發展會唔會好啲）

去外國梗係做廚房好

為左乜而做IT?

換光管個啲IT?

做乜要由一個地獄轉去另一個地獄?

以為賣衫嗰啲

搵D 入門IT工 學歷要求唔高既
開價10000蚊一定入到行
之後就轉行轉出康莊大道

依家識插lan線就20k
IT又贏

去法國做法餐，頂得住壓力同長時間，都幾好
不過前題係要好有熱誠

酒樓廚房14k咁少？
我16年做打荷都17定18k

點解阿貓阿狗都覺得可以做IT

真唔真

啱架喇
你係人材黎架
快啲入行

真，是但搵個搵插下新機，幫D on9同事check下係咪甩線，基本support已經20k

IT絕對係轉行首選
門檻低 前/錢途好
身邊都有幾個fd轉左入黎
撈兩年就>30k

本身讀咩先?
酒樓學徒都起碼16k起跳啦

廚房仔14k
屌你唔好做爛市wor

Data centre淨坐都20k啦

有咩問題賣衫都要大學畢業

但0 background

執碼想幾高

你之前先話自己係空姐

sci仔想請教轉行it

樓主智力有少少問題 係咁上下

1個2個都想做IT 隔離飯香

反而IT 佬想學西廚.

IT人辛苦永遠冇人講
同做個打雜都不如
係公司最低層

It 係終生學習職業
好多人做做下會怨中年失業
因為冇Keep 住update自己
如果樓主有呢份覺悟，加上放左工都隨時屋企ot
咁你就轉

o 的人以為真係打下字就賺錢

你公司請佢嗰下先神奇

98% 99% 100% compile到了 終於得了!!
你懷著興奮既心情push 你既code上git
然後pm行過黎話
"新功能都係唔要了"

你:

等遲D個市好返D
去黃金行下
可能有鋪頭會開始請人

呢d好快比人炒
唔炒既話自己都頂唔順會比信

咁我又覺得冇乜所謂
都係交貨姐

請

門欄低。讀個bootcamp就可以入行，聽講係。

ching返邊行

我想學中廚

外國好多時都要chef
但要預左住regional area 為主

你做推下欄呀14k

有把人請，好過讀U
有間係巴打開既點會呃自己友

個個外行人都話轉IT
但係識乜又唔講
唔係以為識打機就有人請呀

又撚後生仔

仲以為幫人重開機果啲